返新工好緊張

明日就返新工 到而家都未訓到

一個鐘之後出門口

識新女同事

返咩

可以點解決姐，未直接返囉，第一日新工恐懼，第二日已經係舊工啦，問題解決了

正常既，重要日子前神經緊張好多人都有咁既情況，

返緊份工差唔多五年都係咁緊張

落雨早啲出門

唔想返

Same here 7點9要起身 而家仲未訓到

隊定罐咖啡

咁啱 我今日都返新工

驚咩呀，都係比老屎忽撚

早晨

本來廢青緊 親戚介紹左入城大幫手睇住入面做野啲工人 影下佢相證明佢有做野